曼聯股價爆升近6%!!!!

點睇

你個野壞左呀
我地曼聯點會虧損

摩佬未入之前都賺緊

賣牙朗筆錢一直滾大到今時今日

又話唔俾人叫MANU 係侮辱
但係個股票簡稱都係MANU

琴晚allin 左

美國上市

有利好消息, 唔升等幾時

點解manu 係侮辱

我求其google

其中一段
They are called Man United, United or MUFC but never "ManU", as it is an insult to the club. No football fan, in their right mind, would ever use "ManU" in an insulting, disrespectful way (except for some moronic Liverpool fans). So it is important to understand the history of this term and why it need not to be called so.